Навигация у картинки товара в странице описание товара(тач)

* Тестовые данные: 

1. Тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/
2. Продовый сервер -https://stroyrem-nn.ru/


* Предусловия:
1. Найдена страница, где у товара больше, чем одно изображение.
2. Найдена страница, где у товара одно изображение.


* 1. Шаги:
1. Открываем страницу , где у товара одна картинка.
2. Ориентация экрана вертикальная.

* Ожидаемый результат:
Нет навигации в виде точек под картинкой товара.

* 2. Шаги:
1. Открываем страницу , где у товара несколько картинок.
2. Ориентация экрана вертикальная.

* Ожидаемый результат:
Есть навигация в виде точек под картинкой товара.


Автор: Н.Краснобородько


* Тестовый сервер

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
|2023-08-26 | 09:40 | |  |Samsung Galaxy A50/Chrome 116.0.5845.93  | PASS | 13.08.23 | Наталья К. |
| 2023-10-01 | 18:50 |  | |Samsung Galaxy A50/Chrome 117.0.5938.60  | PASS | 01.10.23 | Наталья К. | 



* Продовый сервер

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
| 2023-08-26 | 09:40 |  |  |Samsung Galaxy A50/Chrome 116.0.5845.93  | PASS | 13.08.23 | Наталья К. |
| 2023-10-01 | 18:50 |  |  |Samsung Galaxy A50/Chrome 117.0.5938.60  | PASS | 01.10.23 | Наталья К. |
| 2023-10-08 | 07:00 |  |  |Samsung Galaxy A50/Chrome 117.0.5938.153  | PASS | 08.10.23 | Наталья К. | 
